有冇絲做過/做緊 reenex?

如題.
望到佢人工有些少心動
唔知絲打們入去做待遇係點？有咩做？跑數係咪好吃力？
聽講好似好難到數